\chapter*{Lời nói đầu}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Lời nói đầu}


Trong luận văn này, tôi có đề cập đến phần mềm soạn thảo văn bản \LaTeX, bằng phần mềm này, tôi soạn thảo công thức toán học một cách cẩn thận. Nội dung luận văn bao gồm 2 chương:

\begin{description}
\item [Chương 1:] Giới thiệu về \LaTeX, các ưu điểm, nhược điểm của nó khi sử dụng.
\item [Chương 2:] Nội dung luận văn gồm có 4 phần, được tôi đề cập ở 4 lĩnh vực là đại số, giải tích, hình học và tổ hợp - xác suất. Trong mỗi lĩnh vực, các bài toán được trích từ đề thi thử Trung học phổ thông quốc gia 2016 và được giải lại chi tiết.
\end{description}

